國民黨正在推動的《自經區》到底是甚麼？

國民黨這個會期的提案
最恐怖的就是《自經區》了

一但《自經區》被闖關成功，不但外籍醫生可以在《自經區》內執業 ( 而且不必領中華民國醫師執照 )，甚至將來還有可能進一步開放中國醫生進來台灣，到時候台灣的醫療品質一定會下滑

最扯的是
中國產品來自經區包裝後
就能以『台灣製造』的名義轉外銷他國
到時候會整個打爛台灣的名聲

這也是為什麼，昨天時代力量議員質詢韓國瑜，韓國瑜壓根不敢回答，只能拼命跳針，說自經區可以讓大家發財，請大家相信他

拜託
台灣人該醒醒了
2020別再把票投給國民黨

韓國瑜講小香港